（又話支爆）歐盟感謝中國輸入醫療物資同人材

下面啲留言話中國送物資
跟著美帝就咩都唔做

Reid Arnold
Thank you to both the EU and China. It shows how humans should behave towards each other. Don't count on the US behaving likewise

當左中共救世主

cgtn 嚟嘅喎

CGTN喎師兄
冇人睇架啵

連登兒快啲入去追擊

中共就係喺呢啲位打文宣啊
聚少成多

Fact check 左未？

有唔少老一輩歐豬睇呢啲

Reddit同YouTube都失守